Budget ~300K 2手車選擇

已加渣緊GTI MK 7 2014 想換歐洲車 有咩選擇?
如果 CLA 250 是否 on9?

320d 520d
C220d E220d

除非你係乘客有投訴啦
如果係自己揸為主
Mk7 GTi 換 CLA250就一定On9
拎舊錢去執下
好似仲好

300K second hand - C200 for sure

想問400k 應該添d出c43
定係19年cla250 玩新科技好
定係teslun long range/p 好

Or BMW 520D

已加行到80K km 到, 怕下年冧計波箱 想佢仲值100K 既時候換車
的確成日車屋企人朋友... 坐都幾辛苦 個避陣又好硬

Mk7 GTi 換 CLA250就一定On9 why? 係咪扮有錢佬feel

果然係你個名 不過諗落又OK
我有公司油卡電油- 5.幾
唔知柴油減唔減

減咁多

首先後座都係唔得
其次力水細咗
同埋上代CLA實在太多倫敦金鍾意 形象麻麻
係換都換A/GLA/CLA Shooting Brake

正常柴油減8蚊以上啦

咁一定2nd hand C43 實在係兩回事，不過要執一執個樣，太薯

柴油入倉油啦
Under 3蚊一升

講真我住港島真係冇乜用過架GTI D 實力 racing mode 開過>3次
不過CUT 線 爬頭真係幾順

岩岩28 CAR 睇緊 原來 Lexus 都幾貴

長知識... 係邊到有?

個人喜歡teslun

加隻翼仔 頭bumper 加d野就夠
本身貪佢薯著地又跑得下

只係睇住budget 發覺原來買cla250 新款都係差唔多價 先有呢個諗法

港九新界大把

你一個月入幾錢油先？如果千零蚊就唔洗柴油車啦

柴油一缸$150 我行到800km

係啊，一個月入千零蚊汽油就無乜所謂
一個月幾千真係要諗下柴油 可以慳幾千蚊

車係貴啲 不過我寧願供車好過供油

但其實4架我都over budget.. 唔想買太舊年份

Prius GT3